坐坐下又8點

日日都唔洗訓

收工了 坐巴土返歸

起身番工了